818 維園 呢d就係我今日睇到既野

原來香港最美的風景 是人

第一張

歡迎各位手足upload各自今天看到的 所見所聞

催淚圖！！
嗚哇……我的眼睛！

我永遠都記住

仲感人過地鐵站對情侶

father and son?

From fab

推！

互不相識 卻情深如父子

p牌冇得like 只可推

催淚彈😭

第一張
我喊左出黎

我係香港人啊屌！！！

默默推

我驚出到其他人既樣，唔upload留比自己紀念算

冇問題 我都不割

早知我都走過去攬攬手足

都推唔郁

大家幫手推啦

第一張一定要廣傳

咁就幫手推

其他手足有相/片up上黎嗎？？

想整個合集

推

好催淚～

有冇？

好想瘋狂同前線仔仔擁抱

我都想 利申✈️

今鋪非勝不可
唔係依班人就會唔見曬

我相信 一定會贏

返到屋企腳抄晒皮 但我依然覺得 是值得的

洋蔥

係

核彈都唔割，香港人，一齊走下去…

眼濕濕

感動

從6.9到依家，成日都感動到喊！！！

多謝你

香港人免疫催淚彈,但催淚圖真係好難免疫

呢個就係點解我愛香港

銅鑼灣塞咗兩個鐘
光復香港

催淚

今日睇到好多呢d 真心感動

總有一日，大家可以一齊拎翻出嚟留念

推
今日分化撚睇到啦 真係核爆都唔割

多謝有出去既香港人 至今兩個多月 真正不離不棄
堅持到底 齊上齊落

後面件衫搞唔撚掂

天橋上面好多小朋友叫：「香港人！」其他大人：「加油！」

721 811 818

我見到人地有片 不過廢時po link啦 尊重原片主 佢想post嗰陣自然就會上黎po

第一張真係

香港人好波
香港人加油

香港人

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

係香港人既美麗之處

好愛你地

啲相勁過催淚彈